世界大凍 凍僵宇宙了 can you feel?

我要為人類創出一碌雪條
好𡁻
Tell you the truth
氣溫正負會有分曉
冇暖水 淋浴要逃 命難料

邊間教會？

歡迎指正

我去倒數 唔得閒指正你